劉祖迪一係車狗一係利狗

呢個時候引發波C大戰，應該係想轉移啲視線

似車多啲
成個波台無哂反父post

條友住倫敦 好明顯啦